［感謝帖］入嚟感謝中環人，話咗中環喺政府嘅春袋㗎啦

今日中環真係打得好好，好好
成萬人聚集畢打街叫口號
好多ibank 鬼佬都加入
中環有齊所有條件：

1. 要人有人，一 lunch 就幾萬人出嚟食飯
2. 有鬼佬護航，會變外交風波
3. 今日所有銀行，會計師樓都4點，5點收工！

搞足一個禮拜香港唔得掂，求下大家留手啦

利申：多年中環巴

多謝中環人

見到啲西裝友拎傘型到

今日萬人屌狗奇景

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

PUSH

千其唔好圍中環，好傷經濟㗎

戴耀廷早五年前就講佔領中環啦

係咪可以正式啟動啦

push

今日班狗見到啲鬼佬完全唔敢衝

唔係有鬼佬比打傷咩

有個畀tg射中，頭流血

多謝西裝友同OL

唔論國籍
我諗比人恰到一個點 都冇辦法唔企出黎

除機場外
中環真春袋

感你個頭啊你班中環友，lunch成千人出嚟diu狗搞到放tg，好嘞搞到d公司要早放人，你地就be water混係d人入面走，冇仇報，根本應該譴責

遣責！
唔小心揸到香港政府春袋

聽日有冇

1112中環示威！

2019年真 · 佔領中環
多謝中環人企出黎，其實香港人最需要嘅唔係資助，文宣，係企出黎表態支持學生

聽講港交所好鬼驚 搭lift要拍卡先比上樓

中環好重要

型到

感謝祭

唔多夠精神

西裝友都好有型

中環人真係精英份子

thanks bro.

多謝西裝巴同套裝絲！

中環絲好勁!

推

Push

中環人

中環開曬片，港鐵都係唔敢封中環站，平時話封就封

平日無人返工嘛

今日要返工 由頭到尾都無封過

屌 一野見到個公司高層 好撚勇 前ubs打工仔

推 我認為淨係主力搞中環就夠

多謝中環柚

朝早應該好早起身黎明行動

Tui

可以帶豬嘴放飯

今日中環手足真係超級好波！

氣氛都超好！

同埋個個着曬西裝係到喊 真係好撚型！

真心好正！

聽日 繼續呀中環人

啱呀！
香港其實都好多高質仔仔 同阿叔！

多謝西裝友

On9?

好撚正！

把黑遮邊度買

Lunch time 搞其實係幾好

外資就有呢度好
中/港資真係好撚怕自己出樣

型到爆

以前係佔路，今次要佔路和人心。人心才最重要。

英文屎到暈，見鬼腳軟。

岩

7仔有

推 主力搞中環 唔想勇武寶寶送頭

套裝絲

中環人都高質啲少啲廢老

真係無得頂 西裝友

多謝中環人希望可以keep住做

多謝你地

廢老入撚到中環咩 保安都做唔到啦

半罷工？

多謝中環巴

中環人站起來！

中環日日去 落街買飯都犯法咩

確實係好多鬼佬，有 d仲放完 tg後照企喺度馬路傾計佢哋唔會比狗咬，所以完全唔驚！

之前快閃遊行都好撚多人，今日未齊人就已經TG

聽日一定要繼續

同問好普通但望落好正

好型 中環巴絲 多謝你哋

多謝中環手足付出同犧牲

7仔

多謝

聽日中環

咁你認為做d咩有用?

保護勇武寶寶

辛苦哂

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

今日好多中環人3點就放曬工
市都唔等佢收

我愛中環巴絲
萬事小心

中環巴絲加油！

中環人好型!!

以前係佔金鐘，撚係佔中環咩

係我表達得唔好，差個#曲令到大家誤會唔好意思

再幫推 保護勇武寶寶

甴近平

Hahahah sorrrryyy

有Dick有Stakes

中環人

習曱甴

中環友好勇

Thanks

加油

可以含嗎 唔介意我係仔的話

無錯

respect

中環再接再厲，大家唔怕食蛋就得

[行動策略] 入黎睇下依幾張圖啱唔啱用

呢張相勁型

聽日中環都有呀 大家聽日都出黎呀

銀行就梗係5點收工

101

中環友今日型到

求下中環人要堅持

大家幾時先識得唔跟日程表做野，自由發揮？

攬炒

支持

中環友

西裝右+OL前線真係型到爆

thx

再接再勵please

中環手足 堅持一個星期

icc永遠被遺忘

thanks central guys

多謝咁多位

講緊要演化到人性道德抗爭死去既手足勿擔心

一出黎食 lunch 就非法集結，食 lunch 變食 tear gas

要報仇咪去林鄭，雜種囉
冇佢地搞風搞雨，
市民洗撚企出黎咩

其實真係好撚多謝 好真心 今朝黎明行動完咗睇到有人中實彈覺得好傷心又好驚 本身返咗屋企諗住唔再出 同埋因為通咗頂所以好攰就走咗去瞓 瞓醒見到中環人咁堅 即刻喊咗出嚟 喊住同我阿媽講 我窮 我走唔到 所以反抗 但呢班人有錢 走到 都仲出嚟反抗 跟住我個人有返哂嗰股衝勁 即刻落返街 多謝中環手足俾返勇氣我 我愛你地

中環友好波 聽日繼續

仆街黨鐵！

中環 1點一放tg d公司就開始叫員工即時放工 聽日要繼續

繼續LUNCH TIME快閃, 繼續早收

入哂冷氣系統點搞？
多謝中環友